個隻雲絲仙子是唔是食左藥

一入直路個陣騎都未開始騎就帶開幾個馬位

樓豬反應都幾慢下

頭先屌緊女冇睇

打飛機就打飛機啦

係大球場睇ruby昅鬼妹正到

我唔想知